# Ticket Trade Space
## Регистрация на мероприятия.
_Продукт на микросервисы, python_

Посетители заходят на сайт онлайн-кассы. Покупателю нужна возможность купить билет на мероприятие онлайн из дома. При этом сначала стоит посмотреть афишу мероприятий. В афише есть поиск по категориям.

Афиша включает в себя перечень мероприятий, по каждому из которых имеется расписание представлений. Мероприятия предлагаются самими организаторами, но  добавляет их в базу данных оператор -- дежурный администратор.

У мероприятия прописывается формат (онлайн/город/место), тип мероприятия (лекция/кино/мюзикл/etc), название, афиша, цены билетов, количество оставшихся билетов. Соответственно, сортировать можно по дате, месту и цене. Возможно, стоит сделать какие-то тематические подборки (например, Новый год, Halloween).

Также на странице самого мероприятия показываются описание и трейлер (если вдруг есть). Там же можно выбрать дату и время.

При покупке билета оплата производится через внешнюю платежную систему. Также есть возможность забронировать билет, если организатор мероприятия позволяет такое.


##  Технические требования
Это сайт, написанный на стеке Python+Django. Макет сайта будет собран на Figma. Будет применен подход RESTful API first (Swagger). Также будут использованы SQLAlchemy и PostgreSQL. Если в рамках 1.5 месяцев уместится, то будет привязана онлайн оплата. Деплой будет на Heroku/Kubernetes, упаковка --- docker.